【佬訊專欄】武肺玩家用命去創作 - 佬訊

【佬訊專欄】武肺玩家用命去創作 - 佬訊

玩武肺challenge的挑戰者，都是時代的藝術家，他們用生命去創作！ 資料圖片

上連登看到，原來在外國版的抖音上，有位女士玩起了所謂的Coronavirus Challenge，在飛機廁所裏表演舔廁板。連埋早前玩咪的NBA球星Rudy Gobert，佬編對這些挑戰者們，有很多的欽敬。

這些mentally challenged，不對，玩武肺challenge的挑戰者，都是時代的藝術家。

人說真正的藝術要用生命去創作，但像他們這樣literally賭上自己性命的藝術家，也只是鳳毛麟角。不過這些武肺玩家，其實也是相當理性的。會碰觸到咪和廁板的身體部位，都是平時會碰觸到的身體部位，所以對於這些人來說，舔廁板或許真的不算很大的風險，是正常人過慮了。

這份驚人的智慧和自信，令佬編覺得這些武肺玩家，可能是Thanos的信徒。但他們比起Thanos更加強大。Thanos只懂得無差別消滅別人，但這些武肺玩家可以精準target沒用的人，aka消滅自己。這樣一來，既能節省地球資源，還順道拉高全體人類智商的average，武肺玩家比起Thanos這個自私的粗人，功夫實在幼細得多。

每個時代都需要武肺玩家這種人。他們存在的意義，是像一面鏡子，讓我們可以對照自身，讓我們能在這個紛亂的世界裏，稍稍自我感覺良好一下，再重新上路。從這個意義上，這些武肺玩家其實都很inspiring。佬編很感激他們，沒了他們，世界會少了很多振奮人心的正能樣。

唯一的憂慮，是這些武肺玩家令到佬編覺得很焦慮。原來病毒和戰爭不一定會消滅我們的社會，愚蠢和無知，才是人類文明最大的風險。

佬訊

欣賞佢地